# Woensdag 13 september
Dit was eigenlijk de laatste dag dat we aan onze deliverables van iteratie 1 konden werken. Vrijdag moet alles ingeleverd worden dus we wilden vandaag gaan werken aan het prototype en de spelanalyse. Donderdag zetten we dan de puntjes op de i zodat het klaar is om ingeleverd te worden. We hebben even op een rijtje gezet wat we nog meer moesten doen, bij sommigen was het visueel onderzoek nog niet helemaal goed, dus dat moest ook nog gedaan worden. We hebben ‘s ochtends vooral aan ons prototype gewerkt en ik heb mijn visuele onderzoek verbeterd. Na de lunch hadden de meesten van ons team een workshop moodboard maken. We leerden vooral wat het doel is van een moodboard is. Ik heb wat aantekeningen gemaakt zodat ik dit kan gebruiken bij het maken van mijn eigen moodboard. 
FOTO AANTEKENINGEN
Na de theorie mochten we zelf aan de slag met een moodboard maken. Ik heb een moodboard gemaakt die mijn doelgroep representeert. De bedoeling was dat we tijdschriften gebruikten om ons moodboard te maken. Ik voelde me een beetje beperkt omdat de plaatjes die je tot je beschikking hebt niet eindeloos zijn, zoals op internet. Maar hierdoor wordt je ook juist weer gedwongen om creatief te zijn. 
FOTO MOODBOARD
Na deze workshop kregen we studiecoaching. Daar werd ons meer verteld over ons dit ben ik profiel. We moesten verschillende testen doen om er bijvoorbeeld achter te komen wat voor leerstijl je hebt. Ook moesten we kwartaaldoelen opstellen. Hier heb ik op school een begin mee gemaakt en ben ik thuis verder mee gegaan. Door de testen te combineren met je kwartaaldoelen kwam ik erachter wat mijn goede en slechten punten waren. Van de mindere kwaliteiten heb ik kwartaaldoelen gemaakt.
